讀唔成書唔緊要 最緊要識上莊

屌撚死條女

最緊要識執衫

上唔成莊唔緊要 最緊要識交配

水果巴學野啦

讀唔成書唔緊要 最緊要識上莊 有幾on9先講得出呢句

又係佢

啱呀，除咗衫唔好四圍放

學到make decision咁勁
佢係庇護工場升讀恒大？

條女真係含大hall雞? 成日比人擺上連登公審

右下角

我都係第一樣就留意右下

讀書唔成唔緊要 最緊要識自爆
樓主有份上莊？

樓豬？

百堅哥哥好帥

屌 原來係同門 陰莖陰莖

吳百堅 sam

#1
恒管卡比獸
•
11 個月前
自問幾靚仔

讀書唔成唔緊要 最緊要識貼圖

樓豬wtf

吳百堅 Sam Ng

以後d人一 google sear 樓豬個名就搵到呢個post
諗起到好笑

樓主

狗咬狗

讀書唔成唔緊要 最緊要識post 人ig

hi sam 又見到一個恆大人係連登出現

。。樓主都識上 不過無咁條女

你注定行搞笑路線

好滾動

唔好推呀大家

樓豬都係含大

樓主 4c1x 19分 b5 20

高分過禾

樓主見面點面對

含大精英

樓主分分鍾果年最高分入去果幾個

含大世界第一

為左交配, 30分入都值得。。。

搞笑路線

點搵到

樓主TB?

樓豬你出pool未啊咁靚仔

含大精英, 想含

恒管仔 你問我答

#41

屌
笑撚到
😂😂😂😂原來唔抵得人地晚晚爆房中出

有冇ching 幫手貼恆中secret 😂😂😂

借刀味濃

上莊影相都幾危險

樓豬好慘喔
身為含大仔, 竟然交唔到配
簡直係含大之恥

樓主食唔到條女 比其他人食左
嬲鳩到po人上黎？

明顯係

諗起百堅仔同grace喺恆大見面嘅情況都尷尬

到底追擊緊邊個
好忙

變過街老鼠

柒到唔敢睇

樓主想追擊人
呢家反被追擊

唔好再推喇 樓主呢鋪唔識執衫

有上莊恆大人>冇上莊恆大人>>>>>>>>>>三大

含大仔內鬥？

hsu bba> cuhk mbchb (gps)

有得交配含大人>>>三大>>>>冇得交配含大人

樓主係少數恒大笑番自己既恒大仔
想問問恒大仔係咪易入恒生做

本身好唔開心
樓主為我增添娛樂

根據樓豬 吳百堅 Sam Ng ig個buddy quiz

1.住鰂魚涌
2.平時係hall最鐘意打麻將
3.鐘意粉紅色
4.鐘意飲檸檬茶
5.鐘意張敬軒

報告完畢

一路打麻將一路笑柒樓豬

真係好撚弱智 恆大精英

冇得喺hall扑野

Double kill

睇我個樣就知我行搞笑路線

就係你啲人搞臭恒大個名

咪臭係

屌

諗住入黎睇下恒大雞估唔到咁都有得笑

hi堅堅

唔好推啦

撚有香過

樓主都算係有自知之明嘅恒大仔 大家唔好咁衰啦
#1
恒管卡比獸
•
1 年前
入得恒管都已經知咩料

難分曲線自pub定借刀

唔好再推啦

咁都有得笑 hahaha笑死..

禾地依家系大學 甘刀吾夠鄉咩

多謝樓主提供笑話

發現再好笑啲嘅嘢

起碼中英有3 巧勁牙
唔係扮，根本就係大學

人地好有遠見, 一早知含大就係大

坦白講都有部分恒大學生有努力將勤補拙
不過總係有啲低智商嘅人唔經大腦行事，例如樓豬與樓豬po條女
睇嚟恒大會比人笑到2047

Pound of you

系 小妹濕左，濕埋右☺️

我話最緊要唔係要識上莊
係要讀含大
然後做個人才好似樓豬咁

大家唔好推呀

唔好呀

以後係含大行過見到樓豬就諗起佢叫自己做含羞小毒毒咪話唔過癮

睇下上面103樓

好撚柒啊樓豬

其實樓豬肥頭耷耳都幾可愛

樓豬1年前就知含大會係含大

摺埋啦你 睇死你咪又係死廢青 恒大起碼中英有3
你呢

睇死你條死廢青同牙龍一樣英文得2 同禾地含大精英矛duck髀

咁中英文攞到3又真係好威嘅

唔係人人英文都可以拎到3

我知樓主係花式借刀
唔係點解第一張冇遮到
而第二張又cut咗icon位

好型

不過樓主出嚟講兩句

咪推啦你地

牙龍

屌，無啦啦搞9樓豬做乜

笑撚死 今次柒啦 如果係識嘅仲撚老尷

唔好推啊

係幾靚仔嘅 Sam哥

其實含大原本入學資格係咩

我覺得樓豬係借上借

你見樓豬唔出聲就知咩事啦
應該係真身

啊啊..啊

屌你樓豬五官冇樣掂，加埋一齊仲戇鳩
恆大仔狗咬狗骨，同門傷殘，等當事人互爆大鑊

買定花生先

你調轉諗丫
就係唔出聲大家都當到似層層一定係
出聲就覺得一定係假膠

樓豬串過馬撚，禾珍系巧京京牙

推俾樓主同學回應

BIN BIN BIN!!!!

事旦啦，咪又係狗咬狗
咪等sam同grace再爆囉

好撚柒啊屌 樓主諗好聽日返到U點面對同學未

根據樓豬智商應該諗唔到呢樣野
食花生先

笑撚死

真
可以想像到第日學校係幾咁好笑

系 直Head系人中之龍

樓主條仆街唔係放人上黎就係屌尻其他莊
今次唔仲係報應?

我係樓豬就quit u 喇

笑撚左
呢鋪點面對佢

樓豬應該係睇連登仔抽恒大水抽得咁開心想犧牲自己抽埋一份 其他恒大仔多得你唔少

屌，大家唔好再推喇
有冇考慮過樓豬點樣面對
利申:發夢樓豬份人好撚串

喂唔好推

寫落cv呀on9

樓豬

樓主自己做Account p，現實世界就扮friend，連登就係咁片自己同屆嘅BBA soc
返學尷尬到

含大競爭好激烈架
為咗交配, 自然要爭黎爭去

樓主好慘

好心Po前睇清楚有無自爆先啦 而家個個都笑9你喇

恆大好黑暗

我係樓主你就快快脆del哂啲ig quit埋u 隱姓埋名 最好移民走喇
廢事其他同學喺campus見到你指住你個鼻嚟笑啦

笑死

自問幾靚仔 笑到我呀

而家啲大學生

毒步令仔定樓主令仔

恒大成日都內控,隔幾日就評議會唔妥soc send email比全校,再唔係就罷免、譴責邊個邊個,睇見都覺煩

樓主估唔到原來你係呢庭人，係網上開個account，成日偷偷地喺揭人地啲私隱上嚟嘅比其他人恥笑，死啦，宜家全校都知道曬原來你就係嗰條搞屎棍，樓主樹敵咁多，我好擔心樓主聽日安全

毒步 > 樓主

點會有人靚仔過毒步

樓豬好靚仔

唔講咁多Sam Ng好波

恆大

樓主叻仔！

係咪啲咩暗黑兵法嚟 定係俾人改圖借刀 有乜可能咁蠢咁搞笑

識得有幾個朋友讀恒大好正常，俾呢啲出嚟搞笑嘅影衰哂

輕輕推一推

係 我都有幾個恒管fd 默默耕云 都幾欣賞佢地

如果係嫁禍於人就真係好恐怖，究竟有幾大仇口先至會咁做？咁做同人格謀殺冇乜分別

Btw樓主應該嚇到今晚唔會訓得着

其實一張有cut 一張冇cut
真係有機會借刀

一睇就知十成十系借刀啦

屌 越睇兩幅圖越唔妥，點解可以咁陰毒玩借刀

邊到有人cap兩張圖一張遮一張唔遮
兒登仔用下腦好冇

Btw系你老母

咁樓主真身都幾可怕

無cut果張應該係攞返呢個post張相姐 grace del左個ig post
係咪借刀就唔清楚

樓上炒哂車啦
不過又點估到而家啲人咁陰濕。

其實係樓豬自兜

係，系你老母

咁都兜到？ 吳百堅你好野

個icon 唔係圓形？
右邊咁奇怪？
被人貼上？

炒乜撚嘢車

都有可能係樓主扮野

如果借刀屬實，樓主呢庭人渣應該要天打雷劈，出街比車撞死，唔會有人可憐

你班恒管仔唔好成日打飛機啦 正正經經讀個hd ad駁UGC/top up好過啦 如果真係升唔到U就出黎做野咪撚自欺欺人啦 話改名做恒大就真係有人當你大學生咩on9 話自己讀恒大而唔係恒管果d人唔笑狗都吠

ps移位都移唔啱 樓主用手機p？

Sam gor: 個個都有得上 得我一個無😭

連登偵探

巴打好眼利 咁睇擺到明係人手加工過，樓主老母係雞，老豆做鴨

連登偵探2小時破案

Sam哥對唔住
我無睇清楚
原來比人借刀

樓豬你都幾仆街

有巴打話點解cut 一幅唔cut 第二幅，跟手睇icon

外貌呢啲另議，笑錯人天理不容

上面笑果班同事主道歉啦屌

樓主係雞係公廁

堅哥 係邊阿 堅哥？

恒管仔低能就人所共知 話晒唔低能恒管都唔收
總pic, 1分鐘make 3次decision, 哇 abc呀屌你
執生同執衫都唔撚識分你話你唔係讀恒管都無人信

咁搞法樓主你都幾撚陰毒
居心可測呀

Sorry 我收返呢句 sam哥比人嫁禍我炒咗車恥笑你，好對唔住

樓主正仆街

不過多謝提供笑話

冇講錯 都係樓主

不過樓主咁樣陰鳩sam哥，sam都唔方係好人

好彩無入恆大

不過都似係佢哋身邊既人
好大機會係莊員

sam 哥我知你有mon post，請現身說法

借唔借刀都好 咁啲女打既野係柒嘛

理閪佢全部炒埋一碟啦
反正sam都唔會好得去邊

大學生喎They say
社會棟樑喎They say

又唔可以咁講喎 2件事黎

無理咁多 笑左先講

Sam哥你宜家有一個好好嘅機會喺呢度踢爆陰你嘅人，如果佢比人揭穿咗真身我相信佢聽日入唔到恆大門口半步

成個post系咁追擊人 唔通系樓主同謀？

其實幾恐怖
表面同你好fd
背後插你幾百刀

呢個社會大把

點會係呢 我只係一個得閒無屎屙嘅痴線佬

哇 峰迴路轉

樓主條仆街都幾撚陰濕
可能係其他莊既人
堅哥有冇頭緒係邊個 幫你報仇

讀得恒管預左佢地係傻架啦 唔係低能先驚

sam哥 揚晒反而唔驚喎

君子愛花生，食之有道

媽，好柒呀

睇呢個post仲好睇過睇大戲

各位巴打，覺得係造假手腳唔乾淨定點呢？

睇一次笑一次

巴打坐左幾耐

究竟係借刀
定係借上借

好緊張呀

成個post頭7版都係成班炒車（包括我 ）佢可能未追到呢到姐

好撚好睇 激刺過溏心風暴

聽日唔知會唔會又反轉

聽日會唔會再有plot twist

頂 講左一樣嘅野

奉勸所有巴絲打睇最新幾頁留言先，
順便推吓現有線索

究竟吳百堅得罪左邊個呢？

樓主真正身分係邊個？

下回分解

請追post

個撚個成4點鐘仲生勾勾，一陣諗住走堂呀

正常關係 / 好人好姐唔會咁變態去借刀玩人格謀殺 肯定事有蹊蹺

上埋熱門

樓主其實係圖中條女，借晒兩條友上位

好精彩 留名

吳百堅你加油呀，希望你係樓主開嘅post搵到豬絲馬跡，搵出真正兇手

btw 恒大仔真係好似糖心風暴

有冇故仔聽

真相大白

含大好黑暗 又含撚又宮心計 真係不了

係 廢青

似借刀喎 第二張相又識cut走下面

大專life

留名跟進

巴打你放大第一張個icon 嚟睇吖

樓主rip

借刀

利申：識吳百堅

啱啱追完po 心都寒埋

樓豬潛到咁
張icon 唔會係p掛

巴打有無料爆爆

堅哥 12頁喇 肯上水未？

睇得出有Sam哥打手轉移視線

sam哥我係你就search下樓豬回過咩post
摷下係邊條友

SAM哥比個名黎

聽晒控辯雙方陳辭先啦

咁你點解釋呢幅圖

唔駛講 一定牙grace牙wing最正

借上借上借
不如叫bbq開返套 恒大風暴

黑色鬆身blazer襯紅色呔
著得仲strong過trump

樓主呢招幾高手
如果比多小小誠意p好d sam哥應該有排比人追擊

再追多次post
樓主贏撚晒
放晒2個憎既人上連登又有人支持正評完美離場
樓主應該真人幾撚陰濕

樓主叻仔
10幾頁都無人一眼睇到有問題 樓主真係名符其實既一箭雙雕

樓主真係含大英才..
在下佩服

睇到個位都勁，夠細心，唔受上面既人影響
但個位人兄其實係咪比人借刀個個黎?突登留意得咁小心

牙堅

樓主好恐怖

究竟grace有幾多haters d po沉完一個又開返個推佢上黎

條臭雞依家有拖拍
日日帶條仔上hall扑野

可能個個有得上
得某人冇 所以開post
btw 依家一講恒管hall雞就等於grace

含大衝出香港

峰迴路轉

真係好on9，上莊你出到黎社會做野大把難度10倍勁過上莊既機會，但讀書真係學校裡先有機會專心讀，不過都好既，無依啲低瑞人口社會就唔balance

第二張圖好似回帶黎架喎
第一張係咪借刀呀

禾含百堅威武

吳百堅

為 吳百堅 輕輕一推

堅哥今鋪真係堅

Push

讀其他大學邊有資格咁講

我想睇條女呀
你自爆搞到我無得睇女

搞咩呀樓豬

救命 點撚解個po 可以咁搞笑
明明一個主角 有女睇下抽下含仔水就算
突然彈出個大魔王真身 仲要起哂底
究竟有幾柒先可以做到咁
大家停手唔好推 聽日樓主返學扮失憶都唔掂

推 想睇人繼續炒車

係咪借刀就自己諗啦
如果係你 係比人踢爆左之後 都仲唔記得cut走自己icon仲要post多次上連登比人笑嘅話
一係就好想出名
一係就智障咖囉
Btw人格謀殺可恥

恒大仔內戰

唔好推呀

含大

含大仔狗咬狗骨

輕輕一推

畢業做GU

公司唔請含大仔
含大妹就

岩牙

師弟好波

乜撚野大魔王真身，好柒

仁莊

畢業去uniqlo做執衫啦

唔好推

狗咬狗骨

成班死基佬淨係講仔，無人理條女

條女比人講到爛啦

恆大喎，大學生喎

確實on9
但總好過一堆毒撚

又幾似卡比獸

夠啦唔好再推啦

垃圾樓主溝唔到女放人上黎咁冇品? 最鍾意睇你dd柒頭仆街 推到你全校都知

屌奶星尋晚早瞓
又miss左撚含活動

會炒車喎

拿拿聲make個靚decision解圍啦

個圓圈怪怪地喎

吳百堅
勁過五十肩十倍

早知我都去讀含大啦
多姿多彩既生活

屌 一瞓醒就咁大壇野

含大事分分秒秒隨隨時時發生

百堅好型

百堅都勁啦 喺goop到傾囡

屌你係咪溝唔到人想借刀呀

恒大笑恒大/

一分鐘....
1. 破唔破條女處->破
2. 中唔中出-> 唔中
3. 射落邊到-> 顏射

得一分鐘貨仔

個grace有咩臭雞事蹟？

頂, 樓主條撚屌原來做過同樣既野

樓上lhyyiu好正 摩牙

聽朋友講係成日換新仔同帶條仔上hall

其實佢都有個朵”恒管公廁”俾人傳咗好耐

哇哇哇
好睇過杜sir啲戲

幫手叫樓豬返恆中

明顯係自兜😂😂😂

恆大仔走去笑人唔讀書

結論，樓豬借刀

百監哥哥好撚型阿 小妹好想幫你含阿屌

live

早晨sam哥

樓主就係成功既例子

好想讀返書呀

借刀？

應該係

讀咗含大年零已經個個知公廁
仲要上連登成日見到佢
犀利

對樓豬冇興趣
想知多啲Hall雞Grace嘅嘢

狗咬狗定借刀

屌，原來同門師兄弟

笑到仆街

兩樣都係

好睇過TVB啲劇

樓豬識執衫嗱

Lm待丁

第一張相條女乜水？
好似係邊個po見過咁

右邊條女有冇相

有時候會覺得
恒大自己啲學生
撚含仲撚得叻過我地班反恒師

認住呢班撚屌

Bzbz
48碎老處女
4b
Audit囝
18碎嫩處女
人生冇22
AK哥
潛龍
科大天文學渣
高清文憑
霞b
恒管校長
恒大校長
香港恒生大學
徐飛鴻
讀恒大又如何

但仲有一堆人衝出黎炒車

Grace根本就係淫賤hall雞

係狙啊
睇黎ching你都識上莊

部署左成年就係為左今日

恒大仔又出黎柒
仲要學人上莊

次撚次搞笑都係含大仔

擺明搵緊傻仔做下莊啦

公道講句
考得十幾分都入到
呢d野唔出奇

十幾分=以前5分=毅進分數

講咁耐都未有呢張圖

睇黎似樓主入錯莊啵

含大仔

樓主先係真正含大精英
識玩借上借
搞死阿Sam

雖然你p圖柒左
但我欣賞你 繼續幫你推

睇嚟怪錯百堅哥
如果係借刀，樓豬份人心理變態

呢位巴打都好癲下
佢n年前啲相 你都有

G持雷霆打擊

又真係幾上鏡喎😍😍

唔知道佢條mk男友會點睇呀Grace 成日俾連登仔叫做hall 雞呢

堅哥

樓主正仆街冚家鏟

正
正
正

追post 啦

Mk

個樣真係行搞笑路線哈哈

香港trump trump

樓主高分過我 我CU engine, 果然係恆大

恆大都叫大學 真係笑撚死人
成班廢事聚埋一齊唔山社會工作

大家刀系含撚交配大學不用分那麼細

佢條仔咪又係死狗公
周圍屌女幾時生性病

唔好追擊ok?

條仔好撚樣衰 成個猿人咁
不過成日俾grace屈買禮物 下下幾舊水
去叫雞算啦

啊寶很累

淨係唔比我上！！！！

漏左個紅葉兒

廢校專出埋哂啲好似樓主同埋樓主po出黎果隻臭雞咁既廢柴 抵比人笑

屌你我上莊果陣全年淨係走過幾堂
個個好似佢咁諗就仆街

條女咁撚豬都搶

同條女影張相唔通就有得屌咩

校園台撐含師:
Bzbz
48碎老處女
4b
Fugacity
Audit囝
18碎嫩處女
人生冇22
AK哥
潛龍
科大天文學渣
高清文憑
霞b
徐飛鴻

校園台反含師
紅葉兒

佢想畢業做徳誠

樓主好mk

唔理邊個借邊個刀啦
總之成個post都好撚好笑
多謝樓豬

佢仆街硬！

食花生先

好熟口面喎

點解冇點你名

食花生

一分鐘make3個decision咁勁

毒步又好似真係中立派嚟

浪完衫收衫要記得執返整齊

高級借刀

難分真與假

借上借
小妹想拜你為師

留名等睇幕後黑手

我覺得係堅哥比人起左就扮比人借刀

見到連登個個都話含大，含大唔係u,含大好on9，自己係香港住嘅時候未聽過含大，覺得可能係大家誇張咗，睇黎我依家要改觀啦

返左咁耐工，睇到d大粒係唔會make decision

笑撚死我

賭錢莊都會有

同求

推

樓豬咪又係含大仔

But 人哋英文有3

巧叻叻牙

認真
比含大仔見到個post
樓豬會點

實俾人排到仆街
佢一個人令成間含大柒到不能再柒

牙龍無追post?樓豬似借刀

咁佢都幾成功

字都未撚識寫

高級含大仔

一張識cut 另一張就唔識

靚仔 識樓主po個仔 條女唔錯

串親我龍

加一

想屌

lm

幫推

哦 原來係佢

下巴好長

吳百堅 原來是你

讀唔成書唔緊要 最緊要識自爆

打對台

r狗糧嗰枝莊來

其實右下角有相架咩？
我IPHONE同ANDROID 都只得個人形圖示…

估吓

點解用張圖都起到底

幾似杜汶澤

百堅Gor 恒大生活好嗎?

Lm j sam哥

笑到斷氣

讀唔成書唔緊要 最緊要識玩借刀

成班追下post好冇
樓主高級借刀

第2張條仔好似幾正

成單野係咪借刀根本唔係因為兩張圖一張有cut一張冇
因為第二張圖已經比人流傳過, 係舊圖
分析得出係借刀只係樓主p得唔好
總之, 樓主老母係雞, 老豆係鴨, 個仔係死賤種

含大真係

恆管俾人笑真係唔係無原因

我只係想講句，唔出聲真係無人當你班含大仔啞架，嘈少陣啦

咁睇法恒大仔都幾有腦
上面成班炒哂車

求下大家唔好推

屌 笑到我爆肚同抖唔到氣

贏唔成書唔緊要 最緊要唔會自爆

有冇可能係樓豬goop柒左一獲

再改圖扮被借刀放上連登？

條友有前科架...

hku都有麻雀soc

第一張相條仔 之前中學個時搞大左條女個肚
然後叫人上網幫佢買墮肚藥逼條女食 最後飛左條女
入左含大之後又搞大左另一條女個肚
之後玩失蹤 搞到個女仔要自己翻大陸墮胎

利申 佢個fd
借fd ac留

條友不嬲狗公 睇個死人樣都知 不過聽人講佢下面唔得 報紙仔嚟

唔好推啦 叫樓豬點返學校面對喎

樓主中學係港島東既 中國婦女會

借刀黎講，樓主真心好撚柒勁，出神入化
不過
份人應該心理變態，好撚恐怖

原來就係你擺我連登

咁呢啲真係正宗play boy 我係啲女就唔會咁傻墮胎啦，一來太傷身，二來反正已經玩到咁大，索性玩大佢生埋出嚟，然後告上法庭話佢強姦我有咗要佢每個月比錢我養我下半世

慈雲山？

堅哥，你撐住呀
我地好快搵到個兇手

Sam哥早晨

sam哥早晨

sam哥已經好慘 如今都唔知點面對同學
求求大家

繼續推

哇屌 咁撚仆街都有
一個公廁 一個狗公

20幾歲女邊度知咩叫傷身
20幾歲女仲讀緊書點樣大住個肚返學
20幾歲女就做人老母 要放棄晒一切從此就比人綁住20年
20幾歲女就要嫁人 邊個咁後生就有心理準備 唔嫁又要忍受身邊d閒言閒語
似你咁撚on9話生就大撚穫

條友真係壞腦

百堅 搵到兇手未

Laugh

醉愛百堅

理撚得借唔借
恆中仔就要笑架啦😂😂

隨時接到佢手 大獲

中學嗰陣點止一條

? 廖生

堅堅

O唇

推推先

百堅

真心唔明點解恒管仔連上莊都柒過人

堅堅一齊lunch?

利申好想識百堅 但唔敢同佢say hi

hi

大家唔好推

堅哥今晚食咩

仲狙擊緊

講到完sem

堅堅落雨呀 唔好出夜街

堅堅食唔食屎？

堅堅今日天氣幾好 有無同同學仔一齊出去玩

咁呀sam真係似卡比獸呀嘛

Hey sam

想幫你含ok?

借得靚

痕大侵侵還好嗎？

第一條女好正喎 有無多圖

最緊要識叫雞

百堅 how are you?

？

聖誕去邊玩

Hi堅堅

yo

more

啲金色氣球 唔吹漲佢？

Lm學野

借刀定係sam哥本人？

至此之後就無開個post

入錯Post sorry

真係卡比獸

陳寶珊

讀恆大好抵
又易入, 又易出

以前d 恆商人入哂UST 真是on99
又難入, 又不好grade

吳百堅 平安夜快樂啊

好凍呀堅堅

新年快樂🎊